---
title: 智人进化录——Day46
date: 2020-04-30 08:46:18
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
2. Codeql语法+内化
争取开始真实漏洞，冲！
4. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成
早上和第二章一起解决。强迫到内心不愿意……
5. 4月把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.20，无拖延。有30分钟碎片资讯事件。午觉28+25(有点像补昨天晚上的觉)，晚上11.15
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌（惩罚）+脸颈背训练+练声，还剩6次惩罚
脸颈背没有完成，还剩4次惩罚。
3. 英语
    约课，down，12号之前，还有1 3 9 10没有约课，后面根据自己的时间安排来取消或者补约课吧，英语水平会在这两周之内突飞猛进。课程开始前后，要背单词、刷B站上的课。
    down，效果不错，多学学英语
4. Java开发手册7天训练
5. DevSecOps课程
6. SRS课程


### 紧急不重要
1. 602事件
down
2. 体检询问
down，剩下好大一笔钱
3. 续费
down
4. 更新Keep动态，等肚子消化了就执行

### 不重要不紧急

## 反省
1. 看东西不务实
2. 只要动身去做，很快就能完成，效率还有很大的提升空间。
3. 体态纠正要抓紧做

## 总结
整体打7分，其中1分奖给勇气。大概一天1小时碎片时间吧，还剩3分。

新增待办：
毕业生图像采集公众号，有杂时间的话，就搞一下